自本月22日以來，累計超過13600人接種第一劑疫苗。

本港今日約7000人接種第一劑疫苗

政府表示，今日有約7000人透過新冠疫苗接種計劃接種第一劑疫苗，自本月22日以來，累計超過13600人接種第一劑疫苗。

政府發言人呼籲，屬5個優先組別的市民盡快接種疫苗。